大家係咪唔想再搭黨鐵？

既然係咁
點解淨係爆站
爆埋發電機 電纜 路軌啦
以後都無鐵搭
以後踩單車返工

呢個係咪大家想要既結果

撳佢老母！

推

Push

你又無講錯，的確係

係，攬炒，問政府啦

比多d人睇到

用下個腦

一陣又有人屌住得遠出唔到

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

戰爭阿
洗咩搭鐵
以後淨係搞抗爭

我要濫炒

係 全港罷搭

拉

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？